倘韓國瑜當選總統 在台灣香港人或第二次移民 或重返香港離開台灣

倘韓當選 在台港人或二次移民

台灣學界聲援香港反送中運動主力、在台香港留學生何泳彤昨形容，明年台灣大選是保守價值與進步價值之戰，估計經過香港反送中運動，台灣進步陣營的選情會稍為看高一線；她估計代表藍營的韓國瑜一旦當選，不排除有在台香港移民會進行第二次移民。

何泳彤昨向《蘋果》表示，台灣去年九合一選舉合併公投結果顯示，藍營相對代表保守力量，綠營則是進步力量的代表。她表示，部份移居台灣的香港朋友向她透露，一旦韓當選總統，他們可能會進行第二次移民，或離開台灣，重返香港；或移居到其他地方。何指出，韓一直支持九二共識，支持和中共有關的言論，再加上韓當選高雄市長半年，市政乏善足陳，她對於韓能否勝任總統、處理國政抱有一定疑問。

她指出，台灣太陽花學運領袖之一的林飛帆出任民進黨副秘書長，外界亦感愕然，認為林出任民進黨要職，有助民進黨吸納年青進步選民的支持。不過，林進入體制會否繼續支持加快制訂台灣《難民法》以及協助推動關注香港及澳門人權問題，還是他只是一個吸票機器，何認為，尚待觀察。

林榮基：統獨之戰

因港府早前修訂《逃犯條例》而流亡台灣的銅鑼灣書店前店長林榮基，昨再獲台方延長簽證至今年10月25日，他形容台灣明年總統大選是台灣人身份認同之戰，也是一場統獨之戰，認為香港爆發反送中運動，揭露一國兩制的問題，台灣人自然傾向排拒親中政黨，因此有利蔡英文的選情。

問題係台灣都有好多大中華膠廢老

台灣太陽花學運領袖之一的林飛帆出任民進黨副秘書長，外界亦感愕然，認為林出任民進黨要職，有助民進黨吸納年青進步選民的支持。不過，林進入體制會否繼續支持加快制訂台灣《難民法》以及協助推動關注香港及澳門人權問題，還是他只是一個吸票機器，何認為，尚待觀察。

同香港一樣後生全反 老野愛國

大佬啊 你就算支持共產黨 你都無理由選韓國魚呢隻小丑做總統啦。。。

冇香港就有機依家香港人送咗好多票比英文

發大財

韓國瑜選到俾人暗殺都似

台灣廢老好多 唔好咁傻豬以為台灣人係天使

支持香港人 返香港 共同進退

台灣班廢中廢老重智障過香港

剩係識睇中新同中時

唔係癈老
係北佬
成日想台灣變成中國一部份